戴耀廷: 鄭立的意見不無道理

戴妖識玩左咁多?

似乎戴妖都開始諗緊港共打壓初選的毒招.

民主派初選 將被政府全面打壓

係佢口中聽到覺得好意外

睇下教授幾開通，廣納百川

有區諾軒呢d前線幫拖
佢咁多年d理論，終於有機會幫佢實踐出黎

坐過監後佢真係醒晒

佢真係好開明對唔住戴教授

推

教授真係廣納百川！
愈來愈有公信力

真

想當初風雲計劃, 戴妖話要區議會過半, 填晒所有白區, 而家唔止過半仲係超額完成, 點解唔信多佢一鋪??

[on q] 坐監令人生變得更精彩

原來係真

💯

幾時到dead body入去坐下

主要係多時間思考，睇書，同埋聽到非同溫層既意見

港共應該後悔當時拉鳩呢班人入去坐

希特拉都係坐完寫左本我的奮鬥就做左元首

戴教授

教授超進化

鄭立同戴耀廷
我係咪發緊夢

戴耀庭竟然隔空同本土派鄭立交流

佢需要係碌豬穿透坦克

戴耀廷就覺醒咗，幾時到劉細良楊岳橋

世界變

細良醒咗啦，我諗佢係等緊更多人出聲先敢跟風

仲有沈旭輝搶攻功能組別呢d瞎指揮

沈旭輝轉得好快都唔知咩事

係時候幫佢擺脫戴妖呢個稱號
坐完出黎識講人話既佢已經進化左

沈旭輝頂多係共同戰線，戰略目標唔一樣

G峰都識進化 教授點會唔得

不過支聯會班友似乎仲訓緊

重操到200下掌上壓
唔再係屎坑關刀

支持理性討論
一黎就立場行先互相label果d人真係要改改

無學者包袱唔係咁易, 佢係好嘢!

細良進化哂
不只一次話要全面進攻

果次揾譚文豪上去，燥到差啲想打柒佢

戴妖正常咗

但係鄭立俾連登仔話係鬼喎
教授點會去同意隻鬼架

由佢當日講香港法治巳死，
表明佢都唔會再咁ON居同敵人講仁義道德，
希望泛民要醒覺唔好再正治正確，
香港基本上今年立會選舉就係體制裏的最後一戰。
今次輸左，香港冇哂希望，又要街頭流血。

因為已經接受左法治已死呢個事實

佢有邊次唔係跟風向走
有呀 叫人坐低面對水炮車佢都算係祖師

Push

呢個關佢事咩

支聯會班老野本身唔死都退休喇
今年有721831 搞到64條水冇哂光環
撈唔撈都咁上下

當初風雲雷動嘅形勢只係圍內玩，反而會分薄票源

而家非建制的反對目標很明確，佢嘅計劃先會行得通。而最基本就係一定要有初選，同埋全民共識只會選入圍初選嘅議員，先會真正起作用

雷動失敗點計?
做咩雷動唔叫人過半35+
遲左4年先搞?
果陣第一次唔夠多人?

佢同gphone 比人通完櫃之後好似比人通埋個腦咁

終於開竅

一理通百里明

村長點解仲係咁

起碼佢解決左部分撞區問題，同埋搵左班人去深紅區打，包括元朗上水D 鄉村，唔打都唔知有得贏

洗唔洗寫感謝信？

戴妖不嬲都有腦只不過用晒嚟去搞私怨
睇定啲啦唔知幾時佢又再忽上腦私怨發作

200下真心堅，再次證明外在行為可以改變一個人的內在心態。

佢之前係真心膠所以講嘢離地，
而家開始知道好多從政嘅無諗過同你講心。

教授真係成個人唔同晒，講野好岩聽，仲可以接納唔同人意見

全部都係，個個都醒覺

關佢撚事咩

頭一句擺明係禮貌上講一講
段野全部同鄭立嘅立場內容係相反

其實佢不嬲都識，只不過之前在明唔可以講太多 （我估）

呢種寫法係最聰明 觀感上禮貌啲

泛民必須有全面抗爭準備，攬炒又好，
港共發癲DQ哂泛民議員組臨立會都好
全部都要有心理準備

長毛同社記班人最早就坐

個班政棍就收皮啦

唔怪得佢當年成日屌人無坐過無資格同佢講嘢

見識過地下秩序

Support戴教授，真心堅支持。

相比以前條私怨撚已經用最細火力
btw人類唔係一種咁易改變嘅生物
尤其是啲老人家
戴妖係坐完監真係醒咗
定係儲緊氣準備大報復
總之大家睇路啦

支聯會只會擁抱大中華
唔會有任何希望

佢坐完監個人放開咗
其實之鋒都係

因為香港民意撐勇武撐得好堅
左膠市場越嚟越細

非象牙塔出身嚟講鄭立真係睇得好透

第一次見泛民同鄭立企咁埋

根本而家細良仲前過戴妖

佢同天K好似同一個監獄, 應該吹過水

Deadbody嘅人生先會精彩少少

咁講啦 時代唔同 佢都係反映選民姐

佢其實係認同 大方向 但 DETAIL未認同JA...

唔貼佢屌.jpg啦

其實大道理就冇乜得反駁，
問題係欠實際操作，就會變咗假大空。

我不嬲都話佢唔似白鴿賣港

以前一係無視一係暗示邊個係鬼
依加算係咁

謝謝戴教授的付出

佢呢啲最多勉強都係叫「百屌成材」
唔係廣納百川..

戴耀廷、黃之鋒、梁天琦，三個都係回歸後推動香港民主運動嘅重要人物

其實區諾軒真係要出黎選
吸下d 中間票

原來要咁樣演繹

侵侵， President Xi is my good friend.

呢排呢教授識玩左喎

一個係入議會攬炒
一個就選過黃特首

良好討論好過隔空互屌
btw 鄭立入埋去老戴個post交流

佢去日本讀書

啱呀 成班連登仔正係睇標題

Dyson咁出位概呢排

個point係公費公用呢個concept, 啫係要班選到既嘔糧

巴打借位，想推初選嘅麻煩入一入黎

【立會要初選 「三不投」聯署】：
FB:
TG:

佢過到襲驚無事，就會去東大讀書

Prof Tai 上晒電
尊重啲啦戴妖前戴妖後

咁撚癲

戴妖已經進化返去做戴教授了

觀望態度

係咪監房有人屌化，呀唔係係點化過佢呀？

正所謂知己知彼

大奇蹟日

黃碧雲白頭佬睇黎都要坐下先識醒

想睇

張超雄

快撚d

Chenglap成日上ptt

無錯

所以港共即刻打壓初選

商人思維最務實

push

14年戴妖係on9 唔係鬼
終於醒左

咁撚多人正評
連登仔真係見人正評就正評
成班人冇思考能力
區選關戴耀廷撚事？

人地預備咗二年，諗著佔中已經好激進，玩半日就可以收皮返屋企
點知突然全民玩咁大咪完全load唔切
今次係一線退落嚟，坐監又大把時間諗清楚，咪開動哂

香港人水準仲差過2014年時

如果呢度各位都真係香港人

可能未坐之前仲信有法治
估錯最後要坐

區選佢有吹雞叫人填白區，受佢感召嘅候選人仲有個朵叫風雲戰士，不過事實上係因為聽佢枝笛出選嘅人有幾多個就唔知啦

以後唔笑佢個屌字

細良俾人害死
之前嘅上書局俾三中商迫害，到家陣城寨黃標
仲要親眼睇住母校（中大）同理大被圍攻
你唔怪得佢咁前

不過都好，佢係和理非中相當出名，希望可以帶到和理非進化

點解我會諗起天琦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

之鋒坐完變香港外交部

<—我對戴耀延嘅睇法歷程

教授

支聯會嘅創會目標係要建設民主中國 點會理香港本土事務啊

監都坐咗成年，再唔化真係無救

戴耀廷 = 賢者
鄭立 = 大魔道士

支聯會共諜黎架喎

佢之前一直都唔敢行太前
覺得佢係驚打大佬
光洲、北愛係行左條好黑暗嘅路
正面對抗中共唔係人人有膽量
頂盡留起一國兩制入面玩
但出左光復香港 時代革命之後
佢都意識到香港人已經豁出去
香港同中共已經Where爛咗塊面
再冇回頭路

比戴耀廷同意兩句就射到成地精

On q 原來咁解

五毛你露底啦

應該話佢喺台灣都算出名，佢有隻民國無雙

對香港傳統既專業人仕嚟講，最驚坐監留案底，因為辛苦咁耐一下子乜都無
唔知係咪坐完監覺得已經無得再輸，突然衝破晒枷鎖咁

閱

政治監根本冇人當係一回事

坐過監係唔同d